我好懷疑連登！

大家都知喺大陸係上到連登

近日飯民同民賤聯嘅戲，連登大幅宣傳，啲po自動置頂，有某幾個ac喺個個po到洗板留言。根本呢條條例係無可能過到，商家佬仲驚過你，怕乜撚？

大家要小心，保持獨立思考，當日DQ議員，班撚樣喺到做乜？心照啦，臨近選舉，有人就係怕啲票會入晒啲後生到，大家唔好失憶。

上到咩 唔知喎
你成日喺大陸用連登？

你返去咪知囉，利申會上大陸開會。

咁你開漫游定wifi

漫遊

Wi-Fi 漫游都有

大家可以支持反中條例，但一定要一票不投飯民。
越睇件事越鬼，幾個ac洗壇